借廿萬，邊間銀行最好

有無銀行現職可以解答小弟，謝

推

之前細貓寄信，200,000萬分24個月，每期還8,333.33+300(手續費)

吹大啲

免息同手續費？

有咩問題

冥通銀行

200000萬

仆街柒左
20萬20萬20萬20萬20萬20萬20萬20萬20萬20萬20萬20萬

Hsbc 同hsb 都借過 合理
星展千祈唔好借 吸血鬼

我睇dbs個網 平息0.09% 唔係最抵咩

未計手續費

Citibank幾抵...dbs真係吸血鬼黎
我之前借左佢135,000 還左9個月左右，岩岩提早清還，收我139,900

成6.9厘

提早還款唔係要交番全期利息再加1%手續費

應該冇全期息...計埋全期應該17萬幾

渣打 完

如果借黎炒股
咪要留頭兩三個月既錢準備還
預無咁快放出

大新同富邦